機械定電機工程好

如題 小弟報左p字頭學店的me 同ee master 點知兩個都收叫我交留位費 到底點㨂

機械 唔使點做嘢

Degree讀乜先？

ee實用d

雙雙..雙碩士學位

我廢物science仔

咩major?

poly?
電機啦

push

physics

engine唔係degree冇用

想補番個engine 學位之類 因為science仔(我呢D)係香港賤過engine仔

EM勁就EE
Fluid thermo勁就ME